That's a story for another what if

有冇巴打有追開呢條channel
一條片幾分鐘訊息量唔算太大幾易入口